黎智英今高院申保釋 指定法官李運騰批准保釋

壹傳媒主席黎智英早前被控詐騙，被拒保釋還押候訊，其後突遭加控一項《港區國安法》下「勾結外國或境外勢力危害國家安全罪」，同樣不獲保釋，案件均押後至明年4月16再訊，他其後就兩案向高等法院申請保釋，今由國安法「指定法官」李運騰處理，法官聽罷雙方陳詞後，批准黎智英保釋。

完全冇諗過會咁

有險可守？

懷疑李運騰受外國勢力恐嚇

李運騰係咪李運強啲親戚嚟

其實黎無可能走到，咁多生意同資產係到

走左可能會充公，根本潛逃機會好少

“正常”都會批

竟然縮
係咪雜種聞到陣味
叫下面班人唔好再高調捉弄美國神經
等Biden上咗台先再搞

多謝真係感恩
雖然李官都係紅底 但係起碼肥佬黎出到黎
72歲啦

Biden 國務卿好似都係反中派

縮條毛咩
等睇星期六DQ區議員

正常都一定可以保釋啦

呢個時代黎講 已經好好

係咪有啲野要佢返去做......

！依家休庭處理 因為控方上訴

開過個account點計？

收曬旅遊證件 24小時有人跟 唔比訪問唔比用社交媒體 呢種條件保出黎咪當放風 唔係真係以為對面縮沙嘛?

呢D條件好低能

71電單車手足仲坐緊呀 屌你老母

冇呢啲咁仆街嘅親戚